覺唔覺啲肥妹全部都係同一個樣

塊面腫漲，皮膚比較黑，打扮全部都係長髮+粗框眼鏡，睇落根本個個一樣樣

法國人類全部都係同一個樣
有眼耳口鼻

但有無少有老公, 有細路, 其實諗返都幾恐怖, 個男咁都食得落

但有不少有老公, 有細路, 其實諗返都幾恐怖, 個男咁都食得落

catgirl 同 princejoyce 呢

樓主見識少

大肥妹定小肥妹?
好多大肥妹其實係靚女底

啲靚女 / 女神都係同一個樣咖啦